我係咪可以告鳩手作之店

呢間野淨係請女人
我要代表男權撚告鳩佢地

佢請男人我即刻唔食

連登甘多基佬
你唔食大把人食啦

好味 就係維記

哈根大師都請男人啦

我即刻狂食

手作有男嫁

邊區

唔告死全家

請男人我就唔撚柒食啦